香港幾時進行革命？

有冇時間表或者進程？

港豬也是蝗種人
骨子裹不會起革命
遊行示威就識

聽佢地講係選特首之前
因為佢地唔畀人討論邊個做特首